張藝興x Alan Walker MV曝光

韓國男團EXO的中國籍成員張藝興（Lay），自從一五年獲SM特准在內地自設工作室後，發展愈戰愈勇，除了在內地綜藝節目《極限挑戰》中的演出贏盡觀眾歡心，最近參與黃渤自導自演的電影《一齣好戲》，獲舒淇推薦做主角外，票房更突破13億元大關。

Lay早前為Mc Jin（歐陽靖）作曲，更與俘虜年輕一代的電音天王Alan Walker合作，將去年推出的第二張個人專輯中的主打歌《SHEEP》，由Alan Walker重新加持，並填上新歌詞，推出《Sheep （Alan Walker Relift）》版本，MV透過韓國MBC FM4U《梁耀燮的夢想電台》率先公開，歌曲將Lay狂野帥氣一面表露無遺，而舞蹈藝員幪上一半面的造型，亦貫徹了Alan Walker的神秘作風。

Alan Walker近年希望將電音帶到亞洲地區，亦曾跟BIGBANG的勝利合作，今年初他與Lay在北京開始交流，共同創作Relift的版本，8月初Alan Walker更邀請Lay一起出席全球十大音樂節之一的《Lollapalooza音樂節》表演，作為首位登上這個舞台的華人歌手Lay，自然備受矚目，適逢Michael Jackson 60 歲冥壽，美國769唱片公司召集多位頂級音樂人，攜手炮製一張致敬專輯，Lay、韓團NCT 127、 Jason DeruloAnt Clemons與Bong Bytheway獲邀參與新曲《Let’s Shut up and Dance》，雖然Lay當日在EXO中不是最亮眼的成員，但憑着他的音樂造詣加實力，與及他「努力努力再努力」的座右銘幹出好成績，比起他的「兄弟們」已走得更遠了。

大陸加泡菜真係冇得輸...

反還反
佢真係好撚靚仔

佢同隻蝗邊個乞人憎d永遠都會係個難題

大陸lay

雖然Lay當日在EXO中不是最亮眼的成員，但憑着他的音樂造詣加實力，與及他「努力努力再努力」的座右銘幹出好成績，比起他的「兄弟們」已走得更遠了。

哈，提到EXO嘅兄弟們要引號，個記者肯撚定係興迷

點解要比？一樣咁乞人憎唔得咩？

同樣係EXO出嚟 點解同kris wu比可以爭咁遠